[4月新番]末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？第3話

簡介
除了獨自從數百年沉眠中甦醒的青年 威廉以外，人類遭到非比尋常的「獸」蹂躪而滅亡。唯有使用聖劍的妖精兵能代替人類打倒「獸」，但用盡力量的妖精兵們卻會殞命。

「至少，我也希望自己不用消失，也想讓別人記住。我也想留下羈絆啊。」

這是註定赴死的妖精少女們和青年教官共度的，既短暫又燦爛的日子。

直播如有：00:05

漫畫

動畫

中文字幕

無字幕

官方網站：

STAFF
原作：枯野瑛
監督：和田純一
製作：サテライト/C2C

CAST
威廉·克梅修：新井良平
珂朵莉·諾塔·瑟尼歐里斯：田所あずさ
艾瑟雅·麥傑·瓦爾卡利斯：Machico
奈芙蓮·盧可·印薩尼亞：上原あかり
蘭朵露可·伊瑟利·赫斯托利亞：荒浪和沙
諾夫特·K·迪斯佩拉提奧：水瀬いのり
緹亞忒：水間友美
潘麗寶：久保ユリカ
菈琪旭：石見舞菜香
可蓉：木野日菜
亞魯敏塔：小日向茜
妮戈蘭：井上喜久子
葛力克：千葉繁
灰岩皮：小杉十郎太
愛爾梅莉亞·蒂夫納：佐藤聡美
菲樂可露比亞·德里歐：井上ほの花
黎拉·亞斯普萊：佐藤利奈
史旺·坎德爾：麦人
艾陸可·霍克斯登：岡田日花里

PV

[quote]

見到主女主哩個樣就好sad

今集同藍毛毛格劍

好正呀套動畫
淒美既故事

下集開打?
咁咪好撚快玩完? 冚家富貴?

第一集有男主墜機
今次男主未跟去 冇咁快

珂朵莉真係好得意

黑化

原作有冇解釋點解要用一種燒命既能力戰鬥，同普通攞把劍打有咩分別

開刃既聖劍自爆能力強
當年男主開足十幾把聖劍先打贏一隻星神

女主好可愛

首歌好聽

男主唔係開7道禁咒加聖劍奧義咩
同埋佢地唔識用聖劍先要用燒命既方式打姐

因為冇人識tune把聖劍 所以先用命換戰果
仲有 男主用禁咒加十幾把劍加奧義先打贏果隻係地神唔係星神 星神係黎拉負責

其實個能力係點，我唔太睇得明

睇黎男主都唔係等閒之輩

我都唔係好記得
今集藍毛以為聖劍嘅力量係同自己嘅力量成正比 咁妖精自爆嘅時候就可以用聖劍黎增幅加強個爆炸力 從而擊退獸
應該係咁掛

原理好似係生存意識同魔力係成反比
而班妖精原本生存意識好薄弱
用依種心態用聖劍就會因為魔力大幅上升加埋聖劍既魔力增幅會引起魔力係體內失控
最後引起大規模既爆炸

我只求happy end

小說第五集5月出

正 唔洗俾動畫劇透